渤海軍演是明修棧道,暗渡陳倉？

大家點睇？